肉圓惡爸住家塞爆！鄉民「炒一鍋辣椒」遭警關切 直播破5萬

蘆洲「肉圓惡爸」林男慘遭鄉民私刑痛毆，稍早坐救護車送醫。不料現在住處聚集大批民眾，還有人炒了一大鍋辣椒要請林男吃，引起警方注意。目前直播曝光後，吸引超過5萬網友觀看，分享破5800次，掀起熱議。

施暴影片被PO上網後，引發公憤。有7名當地民眾13日晚間循線找到林男住處，先是到家門口按門鈴，一見林男開門，立刻進屋遞辣椒掌摑林男，隨後出拳痛毆。事後，警方將一行人帶回派出所問訊，但消息曝光後，意外吸引更多民眾到場「堵人」。

稍早，有網友在現場炒起一大鍋辣椒，開直播聲稱要請林男吃，還有許多人聞訊帶著辣椒和肉圓到場「支援」。目前警方已到場維持秩序，現場人山人海，聚集大批民眾。

每當見到呢啲俠義嘅事，心情就好愉快

真男人

等得法官黎隨時俾老豆打撚死左，應該要同佢個屎眼玩